AV女優去迪士尼遊玩，日本網民：「丟人現眼！」

提起日本AV界，真的做到跨越國界，全球都有不少粉絲。不過，由於行業敏感，AV女優在當地卻受到不少歧視。報道指，一班知名日本AV女優早前到東京迪士尼海洋主題公園遊玩，並在twitter上分享照片；但有關相片被轉貼到日本《2ch》網上留言版後，卻惹來大批網民狠批，指責她們丟人現眼。

報道指，知名AV女優吉澤明步上月底在twitter，貼上與麻美由真、西野翔、葵司等同行游迪士尼的照片。不少網民在twitter留言驚嘆「陣容強大」，又大讚她們可愛。不過，當照片轉貼到《2ch》後，竟被日本網民罵翻，網站底下800多則留言幾乎都是難堪的字句。

不少網民在twitter留言驚嘆「陣容強大」

在《2ch》上，網民不但用「噩耗」作標題，有人批評她們「不要臉，憑甚麼來『夢之國』出醜？」，甚至有人揶揄「不是來拍AV吧？」、「難道是來『夢之國』接客？」

AV女優唔食日本人

杲

三文魚...

日本人網上講野真係好冷血
平時又假到死

唔係喎 連登仔話日本人好尊重

日本人很尊重AV女優

連親生父母對自己女兒做AV女優感到驕傲

我識幾個日本朋友都話最鍾意食三文魚壽司

成班雞都唔知比人屌過幾多次

迪士尼好尊重三文魚

麻美

2ch等如日本連登咁上下

三文魚
Er...
日本嘅迪士尼唔食日本人

2ch呢啲垃圾唔使睇啦，成日話女人做雞，又無人性

又話日本迪士尼好尊重三文魚，唔食日本人

D毒撚唔通自己一個去迪士尼玩咩

CLS, 點解AV女優唔可以去迪士尼遊玩？

咁睇AV既人又可唔可以去迪士尼玩？

咁你呢度都唔使睇了

2ch咪同呢到班垃圾一樣

連登咪又係

去台灣迪士妮咪乜事都冇囉

MK系椎名去左

唔鍾意食三文魚唔出奇
日本本地產嘅三文魚做刺身真係冇挪威產嘅好食
去日本緊係食吞拿魚

哩個係回帶定又去左次迪士尼?

依句好耐人尋味

連登日本仔

Easter 2017

連登仔都係

佢地身體好污穢

咪玩啦，連登仔話全部女人都係雞呀

又話日本人好尊重AV女優Ge?

咪同呢度一樣

第二張相左一同左三咩名 答到一世平安

又回帶

比人屌 (肉體) 同有童真 (精神) 完全無衝突 ..

咁你喺連登做乜

鬧得冇錯WOR，未窮到乞就出賣身體

講到冷血同連登仔差幾皮

入黎睇日本人AV女優三文魚

個個平時屈埋屈埋 一唔洗見樣仲唔發出嚟咩
但講mean我覺得連登不相伯仲

兩登仔正常過日本毒撚好多啦
日本宅男真係全日本最低賤果班黎

事實係
佢哋日日自己係屋企丁人地拍既片

香港迪士尼歡迎您

日本啲三交魚好尊重av女優

日本D毒撚真係好撚恐怖
香港毒撚係毒係個樣度
日本毒撚係毒係個心度 果種毒氣係對眼度射出黎

日本毒撚好撚恐怖

黎香港迪士尼我帶佢地玩

咁似連登仔

你錯
日本好多網民下下都叫人去死
唔係講笑個隻
連登起碼都有人叫唔好

又回帶 2017

班友哩頭鬧完轉個頭咪又係衝晒入去又攞簽名又盛

香港人未一樣
網上兇狠

回帶做乜尻

日本人真係好極端

日本三文魚好尊重女優

黃子華話咩過既人係無可能天真

日本如果有一個好似連登咁既forum
班人講啲嘢一定激進過連登仔

利申 崇日

2ch=日本連登

屌你啦 連登點同

連登係話所有女人都係雞

五毛扮架

日本真係奇怪

AV係日本係敏感行業
但又出名到全世界都知

呢啲說話點解咁似曾相識？

我願意埋單

有咩分別 咪又係j完人再話人係雞

三上悠亞遊香港迪士尼樂園！ 化身米妮與小熊維尼「調情」

2017-07-29 21:50
娛樂中心／綜合報導

紅遍亞洲擁有「新D槽女神」封號的AV天后三上悠亞，日前因拍戲停留香港兩周，期間還舉行粉絲見面會，造成香港粉絲們暴動。不過她在離港前走訪香港迪士尼一遊，在IG分享樂園照片引發熱議，其中一組小熊維尼合照相片，讓粉絲們巴不得自己成為小熊維尼。

▲三上悠亞到訪香港迪士尼樂園遊玩。（圖／翻攝自三上悠亞IG）

三上悠亞於16日，至香港停留兩周拍戲，並舉行粉絲見面會，近（27）日剛返回日本。隨即在IG分享她在香港迪士尼樂園遊玩照片，只見她身穿一席粉紅露肩連身裝，頭戴大蝴蝶耳朵，化身成可愛迪士尼卡通米奇女友「米妮」。

I

▲小熊為你看到三上悠亞好興奮，讓粉絲們看了好羨慕。（圖／翻攝自三上悠亞IG）

不過，沒有見到米奇，反而讓小熊維尼看到超驚豔，害羞掩面開心到不行，要求抱抱。三上悠亞也熱情回應，甚至還自己加工繪製與維尼「熊抱照」旁佈滿滿滿愛心，還火辣發言表示，「與小熊維尼調情（ぷーさんといちゃいちゃした）」，讓網友好羨慕，直呼「想成為小熊維尼」。此外，8月4號三上悠亞將出席第六屆 TAE 台灣成人博覽會現身，宣傳最新推出寫真，屆時將現身世貿三館。

▲三上悠亞化身米奇女友「米妮」。（圖／翻攝自三上悠亞IG）

你條毒撚 一次AV女優都屌唔到呀

喂我地大日本同埋駐港崇日撚好撚專重AV女優架喎

米奇av

連登仔扮既

日本連燈仔

True

想中出你！

淨係認到明步，麻美葵司西野翔响邊度?

=連登

其實生果報下面d 留意都冇句好野

咁有冇睇j過先？
好心J過就咪扮清高啦

下次叫埋我得唔得？

日本連登仔

大陸仔仲毒，d毒全身散發，一定係食得元素周期表多

完全唔敢有眼接觸

驚中幅射

第二張左一求名

第二張左三求名

條？班呀化

麻美都唔識 重練啦你

大陸仔果D最多叫娘﹑柒
冇得同日本毒撚比

笑撚到我，同連登有乜分別

幾耐之前既新聞?

好想同佢地造愛

2ch就係一群最低層次最扭曲人性既人所組成
班女優陪伴左幾多人無數寂莫既晚上
屌佢老母
一丁點感恩既心都冇
日本賤畜

撞到佢地一定合照 拖住女朋友都咁話

仲有4chan
reddit根本係香討level

J完人就入聖人modE

日本2ch 台灣ptt 大陸微博 香港連登
打和

中國人咁憎日本人唔係冇道理= =

米同連登一樣，咁你上黎做咩

平均水準黎講2ch隨時仲低過兒登

你句野好百搭
連登仔網上講野真係好冷血, 平時又假到死

轉頭其他post繼續踩人屌鳩人, 阿嬌都仲個個有佢既post都繼續講緊

哪來的優越感
完全一撚樣

應該係女權撚多

全部都曾經紅過

冷血得過連登？

日本人真係果種面對面好有禮貌處事圓滑，心入面屌到你仆街，暗啞底捅你幾刀都唔知

呢條女成日比人中出
有套泵精入個西度

到到都有濕鳩留低冷血留言架啦
得連登冷血定連登就係最冷血呀？

無佢地，連登仔青春期淨係可以J鮑姐

好正！好想睇佢地喺迪迪尼拍AV

個網D日本仔同連登仔一撚樣
乜撚都屌

死臭雞

一隻手指指住人....

全世界得韓國人會整容...日本無偶像會整容,AV都係!

左2灰裙邊個

高登好專重日本女優

同連登無分別啦

小巫見大巫啦
連登得把口姐
點似日本仔真係痴線（心態上）

但佢竟然係les黎

日本人child登仔網上講野真係好冷血
平時又假到死

2ch = 連登

睇得連登咁高

屌那媽仲以為回帶羽咲美晴去上海迪士尼

叫完又咪係冇人聽

之後又咪係一班智障恐怖毒撚圍爐

著咁多布唔尊重場合啦

Btw, d毛公仔會唔會偷偷扯左

無佢地我地邊有得打丁

冇可能
三文魚好尊重日本人

我有幾個日本三文魚朋友都唔鍾意食壽司師傅

有冇AV男優

2ch相當於高登、連登？

其實連登真係冇2CHAN咁冷血
上次蒼井空大肚嘅POST已經可以見到, 連登仔就算唔贊成佢養, 都係話對個細路仔好
當然都有啲口賤冷血, 但比例上較少

disney 2017

打份工啫，咁都俾人歧視，唔拍你班毒撚冇得睇黎打丁，自殺都似

真係好cheap 好賤 衰過性奴 肉便

俾D细路仔，睇到佢哋係迪士尼，情何以堪

連登仔用把口反女人
日本毒宅用行動反社會
一咩撚樣

日本毒撚係會揸刀去街玩無差別殺人
香港毒撚只係把口賤啲
普遍未去到咁癲
仇視世界到理智崩潰

返tumblr

睇過佢地AV跟本冇資格話佢哋丟人現眼，未睇過就根本唔會識佢地

好似未睇過迪士尼av

雞都可以係愛國架

激進o個班人都唔會o係表層網講痴線嘢喇

日本人 三文魚 av女優 唔食 尊重

求